不定期去大陸做野, 買咩儲值卡?

一個月去幾日,

每次都唔係連續幾日, 一日一日咁

剩係上到網就得

中移定係聯通好?

有邊款卡岩我呢個case

關口買日租卡

大陸邊度，打唔打機

東莞, 唔打機

港關定陸關? 一日幾錢到

即係一定要中移上台, 拎埋個號碼交月費?

鴨記聯通1gb data 30日 80 蚊
暫時呢張最抵